帝吧 八點出精 寸草不生

帝吧話八點出精
準備去參軍啦

信任前線
我們是共同體
五大訴求 缺一不可

八點了

8點09分了